朗尼入波 留名頭十位有雯B環保吹

LM

lm

幫我吹9次THX

....

尼你老母 果個係偉大既朗隊

雞嚟

我

原來樓主係雞

你得既咪試下

g